秒回

老雞早晨

已經冇人回你

你囉

老雞大便

老雞是狗

執著於1001嘅老雞

鳩

牙雞

牙雪

唔想

雪

Caramel 減肥食乜

支持牙雞

食我啲屎

支持

勇者

真嘅

食飯未你地

做完運動，勁大隻

飲奶食蕉未

今日真係飲左奶食左蕉

做運動要啦
我都要食少啲了

雪B肥唔肥

肥的而家肥咗了

減左5kg 依家平台期 三個禮拜先減得0.5kg

好勁
你點減
唔食碳水？

淨係食我煮既美食

怪唔得佢瘦咗咁多啦 淨係煮1個撈麵比佢 其餘4個自己食....

好耐無食撈麵好想食

牙雞一齊減肥未

減緊唔係咁易

你點減
我有去運動 但成日食好多 所以個人變咗大隻b

大隻唔好咩

唔好睇的

雪幾高

矮過牙雞

做咩唔講

喺登廢事講咁多了

正常身高你當 真心

當住你163先

陳奕迅首防不勝防好撚正🚬

均衡飲食 冇做運動但依家減得太慢 所以先開始做運動

勁高

笑左

163 都高咩女仔正常身高真係唔知幾高

下冇做運動 勁到 咁你而家跟咩做運動
不過均衡飲食係幾好 慢慢變習慣

我諗135先叫正常

135磅

我講真
係咁食 又做運動 真係搞唔掂 所以而家要食少啲好鍾意食嘢 屌拿星

高矮多dd la

做ringfit 聽日開始
真 依家瘋狂煮野食每日都計卡路里

屌而家啲6年級都160
懷疑佢地幼稚園都135

我高135m

飲食真係好重要
已經3個月冇食過即食麵

我高你135cm

偷食蛋糕

你真係好撚戇鳩

加黎加去減黎減去

屌ringfit睇人玩好撚搞笑 真係喺側邊睇住人玩都可以練腹肌
計卡路里真係唔掂 我好撚懶🚬

咁你有冇食飯
韓國啲即食麵真係好好食-A-

老難有做 真係大隻左
但其實我好憎做運動 覺得流汗好麻煩

冇啦屌 好撚想食 你老味

老難

已負皮

有呀 但食得唔多
好鐘意食粉紅色個隻辣雞麵

笑死 屌其實如果得自己玩我會覺得好悶
Ok你平時出街唔會出汗

笑死心諗乜水

我勁鍾意嗰個 我可以食到2個

成日食完晚餐已經好快餓

生蟲

會出 但做運動個感覺唔同

所以前排成日拖地冇咁大罪惡感

肥死

我又睇透左D世事

做運動出汗其實好爽 個人好精神

戒咗啦屌冇食好耐

真 幫我說服下佢

點樣 而家大隻咗係咪就咁串

唔信雪改不了食兩個麵

捉佢同你vs ringfit

你都改到唔食4個撈麵 我唔食2個有幾難

準備食5個麵

戇鳩

我係運動之中搵唔到快感

Ok準備80k

真 以為自己the rock

有

又有wt呀

80k 人工

鍾唔鍾意打波

佢除左跳舞 乜運動都唔岩

剃光

請我

Kpop女團

乜都未講.....算數出返去

魔法師點物理

大力到甩哂頭髮

挽留
想知咩事

真係唔識架喎，我入錯PO，打搞晒

以為係毒撚秒回，入左黎，去返果邊啱我channel D，我太毒

Btw Jumanji1好睇

中學玩下閃避球都覺得幾有趣嘅

收聲啦 我一拳打死你

識咁多英文

唔好打我

唉 講啦

Who

用念力屌柒你個戇鳩仔

咪on9

仲記得Last一年玩我第一個比人擲中

HKJC唔歡迎你呀

My power powerful

戲嚟 the rock有份做
Netflix應該有

Search左 之前睇過一次但冇乜印象了

好耶～

2唔好睇╮(￣▽￣"")╭

落雨

唔知自己睇過邊集😥

呢期有冇睇咩劇/戲 介紹

落雨係室內 特別係夜晚真係好舒服

real
仲有落完雨陣味真係好好聞(￣▽￣)

睇Harry Potter細個太驚冇睇過

笑咗
我前排又重頭睇過一次

大家會唔會覺得自己終有一日都會染到支那肺炎

唔會

我寧願唔出街都唔會俾自己有事

啲老母真係好戇鳩 肺炎期間仲請成大班人上黎開party自私死

大家已死

隔離樓有人中

好耐冇出街

做得好

雞係咪 咯咯叫 架??

啲廢機先會叫

我已經麻木了

咩驅使你哋上連登 despite of 咁多on9

屌你老雞

我住

雞老你屌

gchi牙雞

ip都唔洗check

收手啦

嗨

嗨Caramel

做乜成隻狗咁

巧撚攰做完運動未

食完飯 抖陣先

40k未

咩野40k

40kg

感動了

別哭

唔可以

好大嘅官威

做完 攰死左 又變大隻了

你好大個頭

再瘦返啲有no麵食 請振作

我e d先叫大隻....

好似鍾意咗睇日落

雪B體脂30%

睇唔到

肥

其實我差唔多一個月無食no麵了

食 立即

得罪講句，on9 先食

傻閪先吃

憎我

靜d 啦

你食比我睇

測試到你對NO麵嘅愛真係喇..

好鍾意

唔敢食

唉...咪提..

餵我囉

唔比嘈？

佢口跛

掛啲no麵上我條jer度餵你

驚西咩

唔了食下其他

食乜真心問

你食屎未

勁大隻

聽日炒個咖哩炒飯買齊料了

呢排食菇

加啲辣油ok?食到lamlam脷

咪又係7.7

龜頭會腫

食廚餘 eg.香蕉皮

會閪臭

冇啖好食

你都戇撚鳩

咪係咁重複

是閪但

No營多 no life

On9

聽日食咖哩炒飯

聽日食北海道風馬鈴薯燉蝦 gel

馬鈴薯

薯仔 （你）

好撚餓而家

食生果未

不了

聽日食牛油果蛋菇

+1 雪B準備食兩個辣雞麵

會冇屎屙...

Gel

收嗲啦而家食唔到

唔想乜

想嘔..

懶人（老雞）多屎尿

扮 唔信

橙

咁駁唔到OK

唔會最多爛

嘔咩-.-*

真嘅, 真嘅, 忍口

U2

你老味明天真節食

突破自己食3個啦

仆街笑咗

咁食一個合味道

無用的

gel...咩gel...

下

引誘？

屌 咪撚講笑

要煮不了, 有冇飲夠2L水

人一世物一世

打擊？

有 飲3L

佢淨係識飲水

節食第1天

第0天

你識唔識架飲水對於減肥好重要

飽啦講真

甲？

咁係勁

下, 跳舞未

後日又係第1天

收嗲啦

.....

真係唔識, 快教

懷疑U 5SICK計數...

飲多於 體重(kg) X 40ml

你要飲3L......咁...

我同catgirl一樣咁重

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

準備又reg唔到科啦 屌你老母

屌啦

死唔收吹牙

笑
利申已grad
reg科咩嚟嫁

手足加油

no麵會實到便秘

哦 係咩 屌你老母

processing...

梳
安已3rd

攰

老雞大肚鳥

咦你reg成點

不嬲都大
我搞大嘅

爸爸

叫我雞爸

今天很開心 想吃燒肉

買多啲

Mumumu mugi mumu mugi

仲唔瞓 準備瘋狂買肉食

睇緊千千

大家好 我是美食千千

想食魚生飯

有蟲

無架

幫我買埋

美食水水千千

三文魚唔食日本人

早晨
我嚟緊好似有工開了

好似

係呀唔知實際點

笑咩

笑我垃圾
唔夠老雞叻

首先
nonju有自己嘅難處同彩數

如有得揀dse直入 邊個唔想
我都有努力過 我都試過每日訓4個鐘咁去溫書 操pp
咁我唔得即係唔得

有人鍾意男人 有人鍾意女人
各有取向

有人適合DSE高壓模式一試定生死
有人適合HD/Asso持續考核GPA計分
各有自己選擇

啲人覺得DSE考得差就一定係讀唔到書？一定唔應該入大學？

我就真係勸啲人睇多啲書 唔好坐井觀天、活在自己嘅世界

同埋nonju入hku唔令我覺得羞恥 亦唔係後門狗 nonju入hku係光明正大寫喺hku個website

定係啲人覺得只有DSE jupas先係光明正大入HKU嘅唯一選擇lmao

nonju都用自己努力考gpa 一步一步升上去
（定係你覺得讀嘅hd/asso畀完錢就乜都唔洗理gpa自己就會好似啲警察受武肺感染人數咁自動升升升）

我唔係畀錢 唔係靠關係 光明正大咁用非DSE嘅方式入HKU 我就真係唔知啲人憑乜嘢講nonju係走後門

其實對比返我自己讀中學嘅經驗
讀完hd/asso嘅人 比起freshgrade嘅中學生
某程度上佢哋有更多嘅經驗喺接受全英嘅教學、寫paper &reference （apa format）、group work合作、使用learn portal、應對freerider、睇百幾頁嘅ppt etc.（有錯望諒）

大家雖然起點唔一樣 但最終都係為左讀大學 增長自己知識和技能 更好地融如社會
未步入社會工作就已經要開始批鬥 分門別類 去區分前門後門 真係值得驕傲

而至於hall收唔收我 唔到我話
咁我禮拜一就打去admission office問下nonju嘅學生入唔入到hku 嘅hall

而你用你認知嘅HKU hall文化覺得佢哋未必收我

抑或可能係你坐井觀天呢？

最後同宜家讀緊hd/asso嘅人講聲
祝你來年過3爆4入到U

你做乜野

後門狗講咁多咪又係後門狗

勿串

好人好事分享

過3爆4

我直入狗過2爆3

過2爆3點直入

直入asshole

個post沉到差啲搵唔到

哇

wa

糖糖

好耐冇見

依排好忙好攰

有咩做

返工

攰死

加油

我會

jm9

點

唔好死

冇呀今日交左兩份要做嘅野
小爽

交咩

雀牙雀

一陣就死

牙餅好耐冇見
呀雀小灰

一份徵文一份project proposal
後者嗰樣野已經收左皮
想死

死左

ec我好灰

我都係

真係好 有書讀

冇呀
畢左業

本身滿心歡喜好快有工開
而家又要驚一大輪

做咩

咁仲交乜撚嘢功課

有條街莊招人我想入
佢要我整個短report
我收撚左皮

牙雀

都係搞吓活動之類

依啲好hea

都唔收
屌

雀牙雀 唔好喊啦

唉屌

加一

hellohello 返來支持牙雞

支持返你

新人lm

收啦

老雞世界第一

HelloHello

有神快拜

Caramel! 呢排做緊咩

牙雀唔開心

牙月

我要去台灣啦

?

喂一路順風
真心嘅

琴晚坐爛左張凳 我屌

移民？

肥西

讀埋個degree sin

人生贏家

牙肥

你3rd hon西

記得見過月巴月巴好型的

牛巴

切雞叉燒

我係垃圾西

老雞呀老雞
我想月巴臨走我地幾個食次飯
唔知你糞唔賞面呢

18k?

有兼職where find?

返黎就食唔走數

讀埋個degree 2年定4年後就整返餐三哥囉

今年畢業dim搞

老雞畢左業？

型條撚

我諗住可以同月巴餞行添

都唔知成唔成事添啦

No 失左業

洗唔洗咁耐

我閱人無數，月巴個外型話比我知條撚一定又大又粗

咁我呢

呢個真嘅

等月巴出人頭地返黎再慶祝

Send 張自拍睇下先

反觀ec個條jer仔應該係唔夠啲毛長個種

通常JJ好小嘅人就會咁講

想含就出聲啦

月巴好型 你見到都想含

老雞(JJ小）

出哂水

餞行嘛唔好咩

嗱

不了，返黎先

咁我同你食左先

唔想住

咁你想住邊

你個心

咩係1001

最尾個comment

屌我搵你個post搵左好撚耐

阿貓

牙雞 我好開心但又好唔開心

你係一個壞左既人

點算好啊

上連登問

成班mk

呢個post d 人最興扮毒

我係宅 唔係毒

扮宅

搵老雞個名就有

老雞先係偽毒掌門

有時唔係我開

lz cnmb nmsl

收皮啦
我放假都唔鍾意出街

我直接搵左秒回

老雞我又俾人憎

下次俾你

nmsbl

我好耐大都冇正常出街行

一堆呀清

我唔會自己一個走去行街

所以搵左好耐

笑死

我以前會

笑我

我以前唔會

而家都唔會

Why ar

Yes

冇會過

乖啦

搵到工？

hug

fg 30k

屌我都想

棄postgrad 嘅ec型啲

做乜

你cyberport wor

幾多

乜試？
做補習，連登校園台有幾個6901做補習

秒回post 第一出色應該係ec

你勁啲

老雞先係我地嘅榜樣
感情台台柱

有無俾人屌

有同事提我，我熄左，之後無人再提

唔洗再提了

這就是霸氣

j死

牙雞最霸氣

雞

阿熊

我好攰
身心都好疲累

訓教

啱啱先收工

呢排真係攰到勁早訓

瞓啦柒頭

呢排有咩做

Er...........無😓

幾號開學

又到9月

未到

醒啦屌你

生快

醒咗喇屌你

多謝大佬

多謝老雞哥

7號 要返六日 針

好過做社畜

好正

奶奶

Hi

hihihi

屌

屌乜鬼

唔比？

屌我

屌你

熊依家好惡

不嬲都咁惡

多謝

生日快樂

懷疑雪狗係社畜

你6:30要起身呀 笑死

社畜＋1

我0630都未瞓

唉 我都唔知
係咪都係做雞架啦

工作順利！

Is

多謝ec

邊區

咩程度

咁我不了太遠嗰啲車錢都蝕埋

都好啦
都係錢

教我

ec威武

依度啲人全部都好勁

牙雞真心好勁

會唔會鍊左媽媽出黎

貓巴勁啲

貓巴係邊個

你

點解你會覺得我係巴

吓你唔係一路都巴嚟嘅咩

我純粹問下點解你會覺得我係巴

如果有個人 平時whatsapp都會用唔同emoji
但呢兩日淨係用死一個
佢聲稱自己突然鍾意呢個emoji
其實佢係咪有啲奇怪？

係

但佢唔承認 其實有咩原因？

佢on9

都見唔係得我一個咁諗 咁真係唔係我多心

雖然我有時都會

你指emoji定多心？

Emoji

但佢強調以後同我講嘢都淨係用😂
好明顯係有啲嘢

男講定女講先
女生講既話有少少⋯

女
我都係女
唔太明你省略號想表達啲咩

哦 咁無野啦
我以為你係男想溝佢
咁就另一個講法

les？

我要勤練音樂先

yes

練下先

辣殺

up 乜春

好攰

訓囉

唉

差唔多

乖

好啦早抖

晚安～

真係秒回 好似我覆佢嘅速度咁

話明秒回post

Ec第一，膠化雀第二

你最勁

鍊金雞

準備日日屌死啲hd asso仔

.

講到你做硬咁

食返個su can順返條氣先

係咩

終於死

我想佢死好耐

彤彤豬！我愛你呀！

乜鳩邊位彤

Ec咪阿彤

你有無男朋友

你咪係

月巴早晨

聯署支持封殺微信同TikTok

雀啊雀
我啱啱終於收到我買既水晶

想睇

考慮下

要考慮咁不了

Wey

咩意思

喂

wai

痴痴地

用膠水

用老雞啲口水

上次食嘅好西

Con ni g wa~

上堂上成典牙～

我是毒撚

我先係

你仲讀緊書咩

你唔con我

勁

我最毒

上莊上到傻左？

臭閪

con ni ji wa係日文

香閪

唔是

你多女牛

老野

老雞勁young

很想要吧

我黑人問號

我而家冇

社畜雪狗

我都搵到琴工了

悶屎我了

屎好唔好食

Diu

人老左 訓教都唔洗開冷氣訓 慳電又環保

我都冇開好耐

Good

Gngn

牙花唔好再食了

死肥仔

未晏啲

唔洗玩啦

sad as fk

吊那星cc tai白卡仔中二病多

畢業有乜好去？做first hon陪襯？

u second up ggez find job la

u have job fuck u

yes ar

不嬲

屌啲uber司機真係好廢

rich 有錢買單車

抵啦

一巴星落去

分啲老雞比你

沒有一個老雞是無辜的

真

冇核奇異果

無核=食完無屎

冇

真㗎

你試下淨係食啲核

高薪喎

幾錢

會痾嘅咩

一星期一箱營多

試下

點解你地用不推文

呢啲廢post 仲推

上

棄你老母

咁而家又冇集會通知

Face&book 係咩意思

失業

做mtr la 有14k + bonus

報吓mt囉
好似GPA requirement都唔算好高（?）

人生～

如夢

難免～

無人覆～

屌樓上又改名

而家先知

你個名咁難跟

西部牛仔飯

1

2

3

4

5

1000